有冇人買手機好著重外型設計

想問下你地鍾意咩設計既然手機，我鍾意機背一線型無鏡頭凸出，反射玻璃或者拉絲金屬，手機四條邊用金屬包住。表面無制full screen，2條黑邊唔好咁粗

真係想設計一部符合自己外型口味既手機

依加市場推出o既類型都好o岩我好味
前果幾年果啲3叔m巾，真係買唔落手

世界上有樣野叫手機殻

最緊要粒電

*兩條邊唔好咁粗*